今年IT畢業生行情 冇40K唔好做

又話經濟差 我d同學多工揀到嘔
好多ching做左一兩年野就買左樓 有個fd19年grad公屋仔做it support岩岩買左一號銀海3房

根本IT比人underrate晒

Engine呢

IT業根本勁有前途

係將來社會中流柢柱

唔識

it support都一號銀座

海

一號銀海

Average啦

銀海一號呀
One silversea

冇計 IT可以WFH

四十幾歲仲讀緊書

蓋清真係好好學

I 大今年畢業市價幾多？

BBA fd 30k左右

thx Ching
咁我hd畢業叫高2000先

典解仲有人認真回

我做左野3年
返工插下線都6皮
有headhunt 出7皮叫我跳糟
我叫佢冇8皮就收皮

用兩個星期學HTML CSS 已經搵兩皮

It support人才係香港好渴市

又玩鳩啲IT狗

下 我岩岩accept左個intern offer都52k
乜it狗咁少既

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人陪佢

x 3呀

40k黎講係香港算係基本薪金

IT人才爭奪戰 起薪高至1.8萬
2015年已經1.8萬
IT人唔好咁低賤

冇100k都唔好撚做啦
連登fg 50k係基本咋

日日好多agent跪求我工

呢個真
我公司開緊38k 已經冇人apply
得d i大仔會間唔中send d 7 cv 來

5年前我就係驚it搵唔到食，去做公墓員

身邊啲同學得返1個做返it

仲記得佢讀書coding好屎，依家都做到programmer, 2年前同我講月入25k

依家it有無咁好搵ar

我老闆19年fg自己開公司已經買左港島3房自住

不過岩岩執左賣左層樓申請緊老破

真 日日返工都係㩒下電話

得閒去reboot下部機

搞唔掂就叫公司落單買過部

要搞technical野就外判俾班印度佬

行申：做左兩年野 收緊八皮一個月

差唔多
3年升AP >30k
6年升SA >50k

頂，我仲叫細佬咪讀it, 佢話要讀it,

我建議佢去讀測量，

但依家搵得雞碎咁多

it不嬲係咁嘅價點會唔知呀
仲有it惡做係要讀書
因為知識過期好快
你諗下十年前科技同十年後科技已經完全兩個世界

It狗又贏

出去開公司幫人寫app屎 每個月剩執幾十萬

8皮咁少咪做啦
返工剩係開個cmd /lib ls 然後扮工都收十幾萬一個月
建議所有人揀科記得讀IT
出到黎1年買樓10年退休不是夢

如果押韻會好啲

接到政苦野三日寫好執一千萬 幾十萬留返比學生做啦

傻9 人地叫一號銀海😒

利申 半頭住家

It programming 難頂在要一直讀新野同埋contract 工（隨時比人炒）

仲要對mon對好耐， 唔係點解比人叫it狗

人工係高，難講10年後會點

做in house 冇咩得輸
有bug 就google 下睇有冇得抄
冇得抄彈比班contract仔搞
搞唔掂又可以彈比vendor
基本上全日玩電話都重得

無唸過咁高人工，

果時轉工，都唸過老左仲學唔學到新野

我part time幫人插lan線 都120一粒鐘 仲有腳睇

It狗做幾年轉去google Facebook Microsoft 閒閒地都200k一個月喇，40k真喺唔好拎出黎講

買到隔離個站先講

無50k唔好做

拉

講真fresh grad冇70k我寧願失業

倒貼返工我都ok

IT不嬲吃香
識machine learning
而家世界好需要呢種人才

岩岩轉左工 80k
坐埋位d p仔仲話我人工抵
好能想喊

睇下深水埗有幾多人就知IT 幾值錢

利申 做左兩年袋緊80k 一個月

蓋摘今日做咩咁好興致行出波台

真 做幾年都60k

樓主係著名五毛

你又9up

唔係炒錶咩

25k叫高
冇50k都咪做

計返年紀
蓋清都差唔多三十碎人
仲咁中意9up

痴線，得40K咁少都制，做開狗？

I大都有BBA

我個fd兩年經驗p今年轉工70k

真，之前食雞個排返班寫外排賣比支那仔

新會然？

樓豬真

今年grade 未開始番工已經供到樓

都唔明點解咁多人話啲樓貴

仲前年 十年都黎

I大有law讀添
畢業後是律師上等人
想通了要和社會接軌

上星期幫個客裝zoom，扮裝半個鐘收左佢40k la

炒錶日日炒樓就真

做it真係好好揾，大家快d過來做

25k 咁荀，幫手叫佢黎見工ok? Can offer him 35k, 而家出job ad 4xk都無人見

40k比狗做無70k做爛市

100K都cheap啦

假膠嚟

因為高人工個d比人炒曬

40K？

幾年前fg已經50k
IT業究竟跑輸幾多年？

社會達賢

牙蓋50幾歲人
仲學人扮freshgrad

讀錯科了
d人又話i love bba 命運注定要揀你既

有冇好介紹

佢3X喳

蓋清做校工有幾$人工？

其實好多it fg起身冇咁高好多都20~30K起身到

但問題佢地升到好快,3年經驗已經50k,6年100k

近排識個自學it轉行白紙一張加年齡大都搵20幾k

你都on9

我Cornell mba得一萬一個月
早知讀CS

可以自學轉行

一開始仲認真睇，睇睇先發現原來係鬥吹水

it 出黎無100k都唔好做啦講真
幾萬蚊一個月點對得住新科技

同你差唔多wo ching
我做左4年幾得閒返工插線8皮
前幾個月加完人工wfh系屋企訓下9皮
準備轉工我出價10皮

哂銀時點計

明明識用電腦已經40K
讀IT起碼100K

40K根本係低於市價

連登第N屆吹水大會開始

月入八千都買到林寶系列

香港撚有 fg 100k
矽谷就有,當你係香港搵到100k時,人地已經年薪過百萬美金

我今年ive it fg 收到50k offer

費事太Chur啦

80K人工返去日日㩒電話都滿足 坦白講 同打政苦差唔多

40k 咪玩啦
IT 仲係好安全
叫返 50k+ 一 d 問題都無

$50k FG

害死人

讀it而家一萬8 一個月 今年40歲
It 同雞一樣賣青春

Daddy

40k?
個個連登仔都畢業50k架啦
跑輸大市仲係到打飛機

我做左野5年
返工插下線都10皮
有headhunt 出11皮叫我跳糟
我叫佢冇12皮就收皮

btw

一年一度連登吹水大會正式開始

IT狗

吹水大會

專業人士 有遠見 完美地同未來社會接軌

好撚ON9...
第一年做野計埋BONUS已經有700K年薪啦
我知好多連登仔實話咩吹水大會
不過世界就係咁大
冇你地D廢物又點會有錢比我呢D賺

真

準備轉行教電腦

it 59歲都要讀啦

岩 個人正正常常都至少45K

利申:3大 cs fg 得19K

宇宙唯一香港IT 你唔識就收嗲
100K都無既西工 香港IT人係唔會做

我細佬ust一畢業都30k, 每年加5000, 現在28歲都60k了， 15個月糧

其實做 SAP / Oracle 個d implementation vendor/ in-house 收入真係唔差

我細佬上年工程畢業
今年都35K. 屋企打算幫補佢少少
買半山一號住。大個仔都要有準備成家立室

岩先個IT intern都話逗緊4皮

2年前我fg都56k
依家70k

咁佢當時話要讀multi-media , 即刻喝住佢

it大好前途

推撚哂班傻仔去死就啱

嗱multimedia真係乞食架 你冇做錯到

事實係12k都仆倒去做

食政府算la

少年你太年輕了

你地班仆街40k 頂爛市啊

唔好玩野啦，19 grad IT support 俾20k 已經俾盡，話知你support d 乜，講d 甘既野呃外行人都唔得啦

40k 日元？

其他行fg都至少25k la

過氣職業 算吧啦

真 未來50年 長做長有
科技發展根本就大趨勢

咪撚做爛巿啦屌你

10k都做呀
學校都send信叫alumni請自己學校d fg

一定要堅持呀，40K不是夢

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

最鍾意睇兒登d人工post

而家仲有人講FG 50K我一定笑柒佢，計返通脹而家FG至少65K

成班吹水大會

Link?

我中同讀i大動畫
而家做game公司2k一個月

ust

On9先唔limited / 按自己樓注資公司

唔笑IT狗了

係間酒吧到嗌眾人皆醉我獨醒好威

佢又掛住打機 叫佢學it新野都唔肯啦

工程嘅野讀完就讀完 只會增值 果時我幫佢咁唸

ching請唔請人

又吹奏

multi-media 真係死得，fg出黎隨時得13k

Phd?

仲高登

巴打好呀哥真係幫細佬前途諗
佢日後一定會多謝你
engine點都叫專科
讀media死得，求其一個阿豬阿狗識photoshop, ai都可以同你爭食，行業平均都唔到20k，讀呢d科晒錢晒時間

真 我16歲已經努力返part time 50k一個月
之後再all in 5號仔
收息多到唔洗返工

2k一個月
Part time?

樓主以前係個老屎忽認屎認屁post貼過一張01定03已經上高登既圖
估計最少係網上年齡20年 係9up既2倍以上

真係靠自己買？

毅進仔會否成為大贏家

吹撚到上天IT FG冇100K都唔好做啦

真
依家有3條靚 USB Mouse 同keyboard

15k但你又加句呢家時勢，難分真與假

前排比個做marketing既表哥同我講IT行頭好窄 叫我轉行

IT狗，上至公司死server、老細唔識打字，下至清潔姐姐唔識用手機、女同事有手機apps唔識用，都一定係搵你出手

但人工就

我9k 肯做
請唔請

牠ive生來

樓主似撚狗，淨係笑9 support 仔
Fake 到個個以為support = all it
It 又真係低人工，易失業

撚狗post
拉

又燈

讀it市價9k
中年失業
洗街工都冇資格做

唔識就唔好亂講啦
啱啱出嚟不嬲嗌價25k，2年後一跳就可60-65k

利申: 大公司做緊

召埋vga,lan 線同電線 你就無敵了